求以藍制藍方法

集思廣益

嚟緊要同阿媽成班藍絲去旅行一個禮拜...想請教巴絲有冇一啲以藍制藍方法或對付藍絲既FAQ?